港島交通小知識

地鐵 北角 炮台山 出 沿電車路往中環方向
船
紅磡去北角
觀塘去西灣河 行去太安樓轉巴士 2x 可以係 落東區走廊 第一個站落

2x 改左路 留意新巴app